{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 센트럴베이 광안리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。 駐車は機械式タワー駐車場で行われ、1部屋につき車両1台を駐車することができます。 ただし、大型車やバイクは駐車できません。 2300KG以上の車両も入庫が不可能で、そのため駐車できない車両は公営駐車場や私設駐車場に駐車しなければなりません。 宿泊客の車の駐車は午後2時以降から可能で、駐車不可の予約の場合は無料キャンセルが可能です。 歯ブラシ、歯磨き粉セット及びシェーバーは使い捨て用品の使用規制により客室に備えられておらず、追加のミネラルウォーターをリクエストする場合は料金が発生します。 チェックインは午後15:00以降に可能で、チェックアウトは午前11:00以前までです。 アーリーチェックインはできませんが、チェックイン前には荷物のお預かりが可能です。 レイトチェックアウトは最大13時まで可能で、1時間当たり11,000ウォンの費用が発生します。 フィットネスセンターは月~金曜日には09:00から22:00まで運営され、土曜日には09:00から18:00まで利用できます。 日曜日および祝日はご利用いただけません。 客室および階数の割り当ては客室の状況によってチェックイン当日に行われますので、事前に指定することは困難です。 ペットと未成年者の単独宿泊は不可能であり、駐車時の注意事項と付帯施設についての案内もされています。 ホテル内のイリーカフェ、バントジム、黒松レストランもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。1部屋につき車両1台を駐車することができます。ただし、大型車やバイクは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場に制限はありますか？",
            "answer": "はい、2300KG以上の車両は入庫できません。駐車できない車両は公営駐車場や私設駐車場に駐車する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の車を駐車するには何時から可能ですか？",
            "answer": "宿泊客の車の駐車は午後2時以降から可能です。ただし、駐車不可の予約の場合は無料キャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉セット及びシェーバーは使い捨て用品の使用規制により客室に備えられておらず、追加のミネラルウォーターをリクエストする場合は料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインはできませんが、チェックイン前には荷物のお預かりが可能です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトは最大13時まで可能で、1時間当たり11,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "フィットネスセンターは月~金曜日には09:00から22:00まで運営され、土曜日には09:00から18:00まで利用できます。日曜日および祝日はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室および階数の割り当ては客室の状況によってチェックイン当日に行われますので、事前に指定することは困難です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと未成年者の単独宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "ホテル内のイリーカフェ、バントジム、黒松レストランもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 624
    }
}